有Snap fitness 職員報價嗎？

黎緊想同朋友join, 或者有冇其他巴打有好介紹邊間？